有咩中文字一讀就知識唔讀中文

我先
龘

敬業樂業

你、我、佢
一聽就聽得出係咪懶音狗

李 or 許

康

國家 角度

剩係個topic 我就知樓主唔識中文

詣

憧景

車水馬龍

一兩個字未諗到 一句會唔會易d
例如:有咩中文字一讀就知識唔讀中文

獨樂樂不如眾樂樂

一讀就知識唔讀中文

憧憬

大俠唔可以地中海

所為
所謂

為之
謂之

凹頭，點讀？

飛雞，機蛋

生

Au Tau

元朗人？

夫復何求

不了, 其實唔難

都唔係架，好多人都讀錯